如果我話我同百里香無任何瓜葛,有無人會信?

純粹真係佢岩岩開個陣去試
覺得幾好食,但係又無人幫襯
先上黎分享下

講真邊有老細可以得閒到日日上黎開膠POST

我信

無

你on 9 ?

我都信

就好似你話定延係女人咁難以置信啊

老非中

咪扮中立啦

定延是美女

印巴
我住Kwun tong

一次都無食

Cost performance 定點？

實信你 老細

唔講啦,講又話打手老闆

我信
不過老闆搞個連登discount
話晒宣傳左咁耐 回饋返比大家喇

其實你己經係全連登最成功嘅打手 不如做埋廣告生意

今日百里香好多人

多人到痴線 點食

我屌你老尾開左幾個月百里香post
依家同我講你無關係
係咪想比人打獲勁

屌你老母咪撚請支那閪啦

我信
老細 下個星期menu有未

純粹係覺得好玩先開下POST
真係無關係

我都覺得好玩先追你post
依家因為自己當初既好玩而無得食百里香
感覺如何